足球員應否切撚咗雙臂先落場比賽？

今年之前都有得講
但改左例總之掂到就唔計

所有人都遵守

公平唔使切

今季前的咪當入

你講乜鳩？

呢d球例擺明on9 杜絕argue, 一律中手就罰
但係班球員就陰公

2隊同一個規則有咩問題

切左雙臂隻熱狗點樣喺禁區攬實鏝城球員？

用口咬

熱刺啲球員無手㗎喎

用腳夾
奪命交剪腳

狗好似得腳

切左鏝城球員對腳

唉

前足黎

永遠反熱